我發現只要加入大愛左膠呢個邪教, 都會被洗腦洗到以為要令世界和平只得一種方法

洗腦洗到以為要令世界和平, 只可以靠妥協談判,
以為呢個世界只要有談判專家就可以阻止一切戰爭,
以為談判專家比D警察同反恐部隊更重要

事實上談判專家只可以搞掂D天真無邪既平民
但仆街到極致既流氓同恐怖份子
就只可以靠警察同反恐部隊, 一係威嚇大返佢, 一係斬首行動

接受唔到現實, 仲沉醉於童話故事既話, 你隱居算啦屌